{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_026348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "울산 구 상북면사무소"
    },
    "text": "蔚山旧上北面事務所 (울산 구 상북면사무소)\\n\n蔚山広域市蔚州郡上北面上北路298(山田里)\\n\nこの建物は、1932年に日本の植民地時代に建設された木造建物です。韓国の伝統的な木造建築に、日本の形式が加わったもので、正面は7間、側面は4間の広さです。この村役場の建設には、地域住民が奉仕しており、木材は青森の寺林で伐採されました。1947年には会議室が増築され、続いて1976年には民願室が増築されました。さらに、食堂や書庫、倉庫、農民相談所なども持続的に増築され、1985年には大々的な改修と補修が行われ、現在の姿になりました。建物の老朽化に伴い、1990年から2000年まで段階的に柱が交替されました。現在は住民自治センターとして使用されており、当時の木造官公庁建築形式と構造をよく示しており、地域の近代史と住民の喜びや悲しみを含んでいるという点で、価値がある建物です。そのため、2004年に近代文化遺産として登録されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物はいつ建設されましたか？",
            "answer": "1932年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような建築様式ですか？",
            "answer": "韓国の伝統的な木造建築様式に、日本の形式が加わったものです。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような広さですか？",
            "answer": "正面は7間、側面は4間の広さです。"
        },
        {
            "question": "この建物の建設には誰が関与しましたか？",
            "answer": "地域住民が奉仕しました。"
        },
        {
            "question": "この建物の木材はどこで伐採されましたか？",
            "answer": "木材は青森の寺林で伐採されました。"
        },
        {
            "question": "この建物の増築は何度行われましたか？",
            "answer": "建物の増築は1947年に会議室が増築されたのを皮切りに、1976年には民願室が増築され、さらに食堂や書庫、倉庫、農民相談所なども増築されました。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような改修が行われましたか？",
            "answer": "建物は1985年に大々的な改修と補修が行われ、現在の姿になりました。"
        },
        {
            "question": "この建物の柱はいつ交替されましたか？",
            "answer": "建物の老朽化に伴い、1990年から2000年まで段階的に柱が交替されました。"
        },
        {
            "question": "この建物は現在何に使用されていますか？",
            "answer": "現在は住民自治センターとして使用されています。"
        },
        {
            "question": "この建物はなぜ価値があるとされていますか？",
            "answer": "この建物は地域の近代史と住民の喜びや悲しみを含んでおり、当時の木造官公庁建築形式と構造をよく示しているため、価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 370
    }
}